生比死更難受

有幾多人係為左屋企人唔會為自己傷心
所以死撐落去

工作好大壓力
初戀拍拖幾年又分左手
放假又冇野好做
因為冇咩朋友可以約
買左ps4 switch
然後發現自己已經過左鐘意打機既年紀
亦冇人陪你玩
樓價咁貴
為左有個安樂窩要勞碌幾十年
咁樣做人有咩意義？

生亦何歡 死亦何苦
既然唔知點解黎到呢個世上 咪求其過下日晨
反正生命對死亡黎講 只係一剎那嘅事